[仆街蚊系列] 蚊風箏

隻蚊比我打暈之後突然諗到用頭髮綁住佢，等緊佢醒就可以做蚊風箏
新寵物

點做到

點撚樣綁

兜野怕暈咗佢，之後慢慢綁
佢而家開始爬下爬下

Cls

佢啱啱甩咗隻腳
唔好死啊

點撚樣拍得暈 一拍成個扁左啦

留名睇片

比我空中打咗落地

睇個款都知內傷就死啦

Update: 頭先渣住條頭髮fing咗佢幾野, 開始拍咗陣翼
試緊影但好撚難focus

屌佢影嗰陣又唔飛，飛嗰陣又focus唔到

細個老豆捉隻蟬飛，用針線捆綁着隻腳比我玩
飛勁快，好爽下

風箏fail喎

點樣先綁得實 好驚太大力整死佢

要慢慢折磨到佢好後悔係呢個世界出世

折磨完佢放佢走，等佢出冊之後話俾d同伴知人類好危險

蟬好撚恐怖 大大隻黑mama仲會響

想飛走？

整極都focus唔到最多都係影到咁

望下我個名。